大豆習幾時反擊？

美國用咗咁多石頭，到你中國出招未？

氣。氣。氣。氣氣